有無連登仔一樣係金沢等緊花火祭

悶悶地留名相認